所有手足 請睇一睇呢條片 湖南人拒絕共產黨去到台灣 大講共產黨不是 !!

幫我分享呢條片出去呀 一位湖南人去到台灣 講出真話

同香港一鳩樣